中國限制美國駐華使領館包括美駐港總領館人員活動

點限制法？

基本法 腐皮

how

美國收到料先趕住賣出去？

係咪準備開戰啦

唔準呼吸？

亮劍了

超音速

香港又關事？

點限制？

唔俾飲喜茶，唔俾叫用美團外賣？

唔撚關事呀，一國一制呀

限制唔比搭黨鐵

反制

應該公開活動 / 接見人要批准呢d囉
咁Pompeo應該會再玩得串d

外交部並無具體透露中方會採取哪些對等限制措施。

你唔比我出去玩，我叫人入黎玩囉

支持

哦

係唔係之前已經實行咗呀，有個領事館人員冇申報就外出，所以有條「道友」響屯門出嚟打鳩佢！

美帝外交人員照做係咪會比共產黨拉？

同果陣反制勝利11人樣

笑撚左

冇所謂啦，美國都放咗啲物業，就算撤走都好快啫

失信人員

唔比用華為小米

講多句，美國駐港總領事館係直屬美國國務院，唔係under美國駐北京總領事，真係HK is Not CHINA

唔俾外賣送上去，好似係

我call架黑鷹送外賣

係咪開波啦

唔比佢地上中國咸網

即係話
我想點就點
對等呢個詞從來都係佢地演繹
所以話
龍門任佢擺

再冚你一間囉

咁用當地網絡呢？限速56k?

史墨客 （Hanscom Smith)重有無機會去葵廣掃街？

限制你

但係唔知限咩

唔俾食雞

唔比去老蘭溝女

唔俾用八達通去u購買景田水

燈神：你可以有三個願望
支那：我要多三個願望 （無限loop）

嬴國又出大絕老美點鬥

唔比用抖音, we柒call g?

推

有唔限制過？

加速了
美國快D做野

美國大選近，制裁不了。